是日下午茶 薩莉亞狗糧

我係你後面

HI巴打

幾靚仔喎樓豬

好肚餓

No pizza no life

食呢兩樣
自己買CP自己焗啦